香港版la vie en rose

跳權f嗰個

欣宜唱跳都好過呢班友

屌 認真 算唔錯啦起碼睇得出有心跳又算幾齊 真係又靚又跳睇唱得駛鬼拍cover自high咩

你自己睇下呢條片先啦

我諗咩鬼野同條片比都會上神位。。。

樓主有冇J Yeri最新張相

應該讚既應該要讚下
香港出到咁勁既cover
跳得齊 段dance break勁過彩燕
對腳仲白過塊面 跳張元英c位果個好靚
仲有 香港夜景真係好靚